賺緊政府錢 話自己係黃 再話背後做咗好多嘢呢句真係無敵

話你哋呀屎家軍
屌你老母 咁講嘅話 我做緊狗 再打柒班後生 老強班女 不過我係黃 係背後做咗好多嘢 咁樣得唔得呀仆街

用政府嘅錢去返黃圈有乜問題 公墓員罷工唔記得咗 又當佢哋condom

我見到用政府嘅錢淘寶開箱

但係你句說話似係講埋所有公墓員喎

啱